唔好咁撚嘔心啦好無

黑警已經公然咁想打擊記者同新聞自由 無論係精神上定肉體上
公然推跌記者 對正佢地射催淚彈
然後話我地絕對唔會攻擊記者「朋友」
唔好咁撚嘔心啦好無
「叫」佢地影下示威者 請問你地有咩權力命令記者做乜？
係咁用強光射佢地鏡頭
又話記者阻住佢地視線
搞到記者都差啲頂唔順同佢地起衝突 係咪要話埋記者暴動？
文宣可唔可以就呢個方向講下 為記者發下聲
已經由暗地裏唔妥記者去到浮晒面咁打壓新聞自由

source:啱啱黃大仙立場live

推你上熱門

記者有晒立場扮乜野中立

講緊文匯大公tvb呀傻閪?

agger
明顯衝住記者個cam嚟

push

推推推

好想知道有咩記者會想同佢做朋友

人地睇開大台就算遲早摺架啦

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

Push

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

比埋中指
狗都不如

每個人都有自己立場，我相信前線記者都有，但大部分做緊直播嘅記者(TVB除外)都係專業咁拍事實講事實。
有影示威者噴漆扔石燒雜物，又有影警察開鎗，你唔做咪唔會畀人影到囉。你攻擊記者喎，我唔影你影邊個？後面啲人拎住垃圾桶又點，喺呢一刻佢冇行動，影黎做乜？

佢地好似仲同記者講過啲關於「警察形象」既嘢，但我聽唔清楚係乜

推

煲大佢 咁公然搞記者